馬明：現在家中睇波，今晚7時返電視城開廠拍《降魔的2.0》

馬國明女友黃心穎驚爆與許志安在車廂中激吻片段，大批傳媒到馬明住所守候，期間馬明媽媽在樓下出現，即被傳媒追問有關事件。對於今次片段相當清晰，馬明媽媽疑惑表示：「許志安？他不是鄭秀文的老公？」之後傳媒再遞上手機給她看片段，馬明媽媽看後表示：「是不是拍戲呀﹗娛樂圈都好煩…。（馬明對這段是否好投入？）我都唔理阿仔啲嘢﹗見過她（黃心穎）有3、4次，是出街食飯。（對心穎印象如何？）普通，無話好鍾意，亦唔會唔鍾意﹗」

馬明媽媽的手機一度響起，原來是馬明來電，叮囑媽媽不要回答問題，而馬明媽媽告知屋企樓下有很多記者。據知馬明現在家中睇波，今晚7時要返電視城開廠拍《降魔的2.0》。

明報

MOBILE 睇 黃心穎 波?

好低質

請假啦咁柒點見人呀

馬明

許志安就返上樓渣波, 佢就係屋企睇波